哥帥曾考慮搵紐亞踢中場

【Now Sports-體育】拜仁慕尼黑行政總裁路明尼路透露，哥迪奧拿任教期間，曾考慮安排門將紐亞改任中場。

現任曼城主帥哥迪奧拿於2013年至2016年任教拜仁，順利取得德甲3連冠，期間差點影響鋼門紐亞（Manuel Neuer）的命運。「紐亞發明了門將的藝術，扭轉了門將位置的職能，我深深記得哥迪奧拿贏到首個冠軍後，考慮過叫他改踢中場。」

近期重返德甲榜首的拜仁，於周三在德國盃迎擊賀芬咸。路明尼加接受雜誌訪問時表示：「很困難才說服哥帥放棄這念頭，因為這樣做會令人覺得高傲，但個人認為就算紐亞踢中場，依然綽綽有餘。」

33歲的紐亞今日名利雙收，爭勝心一點也不減，「拜仁與其他球會不同，勝利很快令人覺得理所當然，所以球員是不容易，我與大部份人對傳奇的定義截然不同，作為像拜仁的班霸，一季沒有錦標的話，那就是失敗的一年。」

圖片來源 : ©AFP

所以咪比人炒魷魚

唔駛叫佢都會自己出黎

好耐無出啦